邊個政府廣告最尷尬？

蘋果香港啤梨桃
營養豐富纖維高
方便易帶味道好
隨時食，好有益
多汁解渴個個話好
多款水果啱
款式任你揀
強健體魄好簡單
有益健康，你實識揀

所有有rap果d

廢舊紙回收個rap 廣告先on9, rap 住叫人d紙皮唔好倒水，屌你d紙皮阿婆唔係同你聽rap 下，你唱大戲好撚過啦~~~

ICO